Msc Math offer一問

上星期先報咗CU Msc Math比埋報名費 幾日前搞埋reference letter 想知係咪完deadline就會開始叫人去test/interview 交學費係咪又8月先交 見好似無咩聲氣定已經比人screen out咗

打去問個process去到邊咪得囉屌

不值一讀

我都報左啵, 話唔定遲d做同學
TG: Efigixo